Logan入面最慘既計我話係一家3口個老豆

Logan入面最慘既計我話係一家3口個老豆

比人幫想幫番人，請左3個掃把星入屋，一家3口一晚玩完

個老豆望住個老婆同個仔條屍，再到重傷，再到一野車落去個假狼人度大仇得報，再到見到真狼人，再到想送飛散彈比依個引左D壞人黎仆街，再到扣扳機開槍點知無子彈，再倒地，死唔眼閉

更慘既係，個假狼人啪支針就無事，重power up埋，老豆連半個仇都報唔到

真係邊個夠佢慘......

Agger 因為博士一時想感受下家庭溫暖就搞到人地杏家產

其實係
明知一定會有人搵上門 仲死都要訓多晚

狼人都話咗唔留
知道一定會累鳩人

明知比人追殺緊就訓車算啦，又易啲著草

又真係幾慘既

係囉 睇緊果陣心諗呢家人都死撚硬

諗諗下套戲入面有邊個唔慘
個個接觸完狼人都杏家剷

狼1果對老夫婦

好撚慘

一見到佢地去食飯已經諗起狼一果對老夫婦

博士平生都害死唔少人
估唔到臨死都要累街坊

都仲有個老醫生冇事嘅

知自己會累撚死人速閃左啦

係

其實有冇戲係唔會累死好心人?

得佢冇事

成套戲演員9成要死

卡利班先係最慘 平時幫佢地洗埋底褲 唔該都冇句 之後又比狼人點左去運走條友
結果衰左
狼人第一時間就走佬
完全冇諗過救佢

唔係

果時個金毛呃佢話卡利班死左

狼人都表現到好激動 之後佢都有提及過佢
只係一直以為佢都死左

卡利班帶班仆街去搵x23
點知害死左x博士
都好內疚
立即想攬炒

johnny cash 首hurt 同Logan既身細真係好似

I will make u hurt